㧗鬥作用係邊？

就係突顯自己既責任心
唔想覺得自己做緊既野唔受人重視
廣東話叫：發爛渣

威囉，英雄主義，疊馬

批鬥真係無咩用同無咩成效,同你出POST譴責人批鬥如出一轍,無撚用
都係浪費緊網絡資源

定性社會規範